痴線 哥倫比亞打緊美美式足球？

0-1

抵死

班熱狗打緊mma